（東京熱）電話卡一問 docomo不降速

有無人用呢張？
好唔好用？
快定慢？
Load唔load到片？

佢係全8日都唔降速？
定係開頭2gb行4G
之後就無限3G?

個sale屎話全8日不降

慢撚到仆街

用過
會鎖速
得0.5mb

因為本身得0.5mb
再降就上唔到網

有過報告架啦. 殿堂垃圾級別.

[url]
[/url]

懶人包

黎多次

伏已中

下次買卡, 先睇上網卡懶人包

呢張呢？
有無人用過？

平野都係一般後，依張我記得100 左右

係懶人包 睇到啦
自膠

下次去日本旅行都糾結緊用wifi好定sim card好 因為得兩個人去 wifi好似無咁抵咁

買左富士卡 有冇伏

呢張? 懶人包有人回報過.

docomo卡要買studio a個隻先係好

如果都係200幾不如買smt個張啦

完全好似係香港用smt咁

買ais又平又好用 一樣係大公司出

慢到仆街
同香港限速3g 一樣咁慢

3G=用唔撚到

早排去大阪用EZ Nippon

唔好用 慢撚到仆街

巴大係邊度買？鴨記？

唔好成日TEST SPEED 好晒DATA